作咗首詩支持警察，有無中文好嘅幫手改靚啲

黑心咀咒不要得
護警你我要上心
勇對死亡從不退
敢於顧全入火海
警察保護家與它
察悉暴徒只三萬
廢青黑衣卻百萬
人人應該當個差

其他勉強都順，最尾果句點改好

呢個似詩似口號wo ching

唔似詩似口號

黑心咀咒不要得
護警你我要上心
勇對死亡從不退
敢於顧全入火海
警察保護家與它
察悉暴徒只三萬
廢青黑衣卻百萬
人人應該當個差thx

有無好D

如果真係順住睇
好尷尬

吊你老母

真心 巴打中文唔多掂 唔好搞咁多嘢啦

畫龍點睛

YJ係咁上下文筆

唔太押韻喎ching

對唔住有三段係想有意思改唔到，其他點改好

你行出街大叫支持香港警察咪得，搞咁多嘢做乜

柴米油鹽醬醋茶